该基金已经从他们自己和几个家族办公室筹集了2500万美元，开始在全球投资，特别关注数字健康、电子商务、数字娱乐和游戏、机器人和气候变化。 对于山羊资本，Justin Kan和Robin Chan希望继续与正确的团队一起创建 
 类似的气候变化撤退已经在路易斯安那州等地发生，当地官员鼓励居民搬到地势较高的地方，而不是重建随着海平面上升而日益被淹没的房屋。 加州野火可能会让位于大规模泥石流Ula Chrobak, 2020年9月17日|大众科学 
 同样是在昨天，百健的首席执行官米歇尔·沃纳索斯在《财富》的虚拟活动上就气候、健康和公平之间的联系发表了讲话。 为什么埃森哲认为“数字时代的亨利·福特时刻”即将到来 
 专家将野火激增归咎于森林管理不善和人为造成的气候变化。 野火烟雾和COVID-19是美国室内空气质量的双重打击 
 鼻病毒和腺病毒通常会引起感冒等轻微疾病，它们的模式没有那么明显，一年四季在各种气候下都能感染人。 2019冠状病毒病可能有一天会像流感一样来了又去，但我们还没有到那个地步 
 气候博客desmogblog发现，“道德石油”这个表情包可以追溯到埃兹拉·莱万特2010年的一本书。 加拿大石油商如何粉饰Keystone管道|Jay Michaelson | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 从安·库尔特(Ann Coulter)关于埃博拉的报道，到气候变化问题上的福音派，2014年充满了值得颁奖的科学否认主义。 2014:神创论者的复仇|卡尔·w·吉布森| 2014年12月27日|每日野兽 
 她似乎认为“气候科学”就是“长期天气预报”。 “2014:神创论者的复仇|卡尔·w·吉布森| 2014年12月27日|每日野兽 
 不要为那些推动和投票反对认真对待气候变化的人欢呼。 耶稣并非生来富有。 想想。 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 遗憾的是，在经济增长和气候变化之间做出选择可能没有必要。 是时候让楚门民主党人回来了|乔尔·科特金| 2014年12月21日|每日野兽 
 它在纬度四十到五十度气候的深厚肥沃的壤土中生长得最好。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 然而，住在气候温和的地方可能会延长他的寿命几个月; 所以他建议阿尔及利亚。 Bastien理| Fr。 Crastre 
 那些山区的气候是寒冷的而不是温和的，与其说是多病不如说是健康的。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 这里土壤肥沃，气候宜人，小麦和印度玉米都在山的周围生长。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克 
 总的来说，整个州的气候是温和的，很少有极端的温度。 神圣的遗产:弗吉尼亚的生活|多萝西M.汤培